GME 32857

新POST

其實點計出黎
點解唔吹46258

apple巿值

當初有呢個數字嗰陣
我問一句點計出來
比啲邪教徒話弱智都炒股
屌到我上天花板

而家見到班傻散屍橫遍野
真係開心都來唔切